Title: Le télétravail-capsules Non marchand
slug: le-teletravail-capsules-nonmarchand
Category: le-travail-qui-vient
Type: court-metrage
Niveau: 3
Date: 2010-12-03 10:20
video :
    6CTAod7yTHc

## non-marchand et télétravail

## Ces capsules video viennent complété le film sur le télétravail : "à distance"
## *Les "films-outils" développés par le CVB sont pensés comme des outils au service des associations et des citoyens.*
